日獸父迫8歲女 5年間拍12套AV

【星島日報報道】日本兵庫縣一名47歲父親為了賺錢，強迫8歲親生女兒當色情片女優，直到近日才被揭發事件；女童在5年間已拍攝了12部的「蘿莉色情片」。

女童現年13歲，她前年2月被迫以超小的透視泳裝拍了一部色情片，並在網絡上流傳；片段日前引起警方的關注，並將46歲的父親與「聖堂」影像公司社長、47歲男子秋元哲等三人拘捕。

當地警方表示，女童在8歲開始拍攝色情片，最多曾賺1800萬日圓（約125萬港元），其父則獲利500萬日圓（約35萬港元），更供稱「為了賺錢，也只能犧牲女兒的童年」；其母親一直知情，但卻知情不報。

大和民族

呢啲男人應該被判入監獄比gay佬輪大米

FBI

搵個8歲女出黎拍，出到街仲唔斷正！

分享下個名都唔得
樓主驚我地犯罪

網上流傳 邊有有流傳過

連登永遠唔係網絡範圍

FBI is watching you

認真咩

呢啲真係應該處以酷刑

Deep

好奇心 求知慾

為了賺錢？ 好大仁大義咁

CP

垃圾老豆

好撚驚唔小心睇到

屌你老母為咗35萬 遲下賣埋老婆 on9

8歲 痴撚線

成班on9點解要屌人地老豆？日本都唔知幾尊敬啲av女優，個女咁細個就可以為日本人爭光，老豆咁做完全諗唔到有咩做錯

你搵到 洗定屎忽都得啦

其實你地中意cp，thisav大把疑似啦

唔明點解仲未刪

i am watching you

cp 案件點解唔交畀 FBI

8 歲

死緊啦你地

u15 算唔算色情片

8

又係連登冇份系列

班男優點計

美國司法單位

到底咩係包攬訴訟

沒可以8歲,肯定打漏1字

唔敢有份

今次真係fbi

其實我覺得似係含有性成分既色情寫真，鬼有男優敢屌完8歲女再賣出去

fbi

冇14 5 歲 真係好屌架咩？

同感

都幾肯定唔係扑野嗰啲所謂av

日本+ 1 分

一定係支那新移民黎

痴撚線

イメージビデオ

網上流傳又冇連登份

無親眼見過我真係唔信有囉

仲會有公司接cp既？

?

因為疑似丫嗎

應該係影下泳衣個d？
細路女拍av，間公司同老豆都有排坐
不過個老豆真係

日本有好多好文化
蘿莉控唔係其中一種

有班戇鳩硬係要盲撐

應該就唔係平時個種 邊有男優會肯犯法屌

有冇睇過“一部塞爾維亞電影”

點解世界上會有咁撚多蘿莉控
即使覺得d細路得意，但點都唔會聯想到性慾呀ma

破壞曬日本形象

9成係d咩著泳衣淋濕吓個身 個camera zoom吓個ipad隻gap仔個類

假新聞 日本仔唔會做依D事

仲求片果班係咪痴線

好多都係咁

好撚變態

強大嘅連登仔竟然仲未起到條片

呢D拍左都唔賣得街
邊個會接手?
有錢變態佬?

讲真，各位如果发出黎，我真系会报公安，等公安上你屋企打个转黎判断你有冇犯法，我系认真，唔系讲紧笑，你话我报警lun，正义lun，乜都好，随便你。

你有无想过你呢种一时之快会对当事人有几大伤害？传左出去人地点见人，张相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分钟就躲系屋企喊。人有时好脆弱，个女仔有乜事的话，你良心过唔过意得去？

我劝你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影响，呢度D人有野睇就唔会理他人感受，当中仲有成班小朋友字都未识得几个，希望你可以作出独立判断，唔好助长网络暴力，做埋晒D损人不利己的事。

P.S. 你地果度我冇估错系自己屋企黎，要搵你住边计下角度就知，IP都唔洗check。

乜撚野叫蘿莉控呀?
你會唔會叫強姦犯做強行插入者?
孌童癖就孌童癖啦

會 sor

戀呀

小學雞回應

不安
報FBI

駁就一句

..

樓上班變態佬blocked

會唔會係幾千年前，啲人10歲就開始娶老婆

搞到依家仲有好多人潛意思係中意細路女

其實好多人都係中意幼女，不過睇下咩程度，同埋都唔夠膽講你知

唔好你一句就代表好多人
扮撚曬野好見識廣博

47歲（破產）

仆街老豆

希望拎sed果班都得償所願

細路女果種「美」
係成年女俾唔到

好多人wtf
我淨係知好多人都係鍾意大波妹
鍾意得幼女嗰啲全部都係怪人咁款
唔信你去一轉動漫節就見

入到去會唔會比人打獲金

FBI IS WATCHING YOU！！

各位巴打，真係見到都唔好down, 好多都係放蛇，之後就拉

駁唔到 同埋鐘意睇，同本身真係危險變態佬兩回事囉

有人夠鐘意睇血腥暴力既野，唔通又一定係潛在殺人犯咩

8歲
屌你老尾

你估你地支那冇咩